而家係咪要再重新再儲民氣？

自從上次初選之後都再冇後續活動？

影空姐牛肉飯手足被控襲警
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

🟥旁聽好浪費時間喎～
🔴被告花既時間多啲定你？

感激美國滅共行動

唔一定打打殺殺 但覺得要做啲嘢

支持美國滅共行動？

防疫要緊，戴穩你個口罩啦，儲民氣

玩槍game
等美國空投
每日健身

全民twitter大外宣運動

出左國安法就無啦，個個都走佬民間記者會都唔敢出黎收晒皮

冇得搞

陳雲講中晒比人當傻佬

自然有班人淡出

慢慢分散晒

再加恐懼撚幫政府助攻

害死晒成個社運

隻毒傳染咁勁，又咁多後遺症，縮係屋企同心抗疫好過啦。
最多咪係網上笑下「內地核酸檢測支援隊」個七條友嚟播毒，但心底裡都不知幾多謝佢哋嚟幫手。

文宣 遊行